就算遮咗半邊臉都FEEL到佢是個美人黎...

是

美人師

半邊臉師

男美人

gay gay 師

男人

FEEL師

feel到是仔

基師

劣食師

痴線師

非

早起師

就算師

今次算好蒙面入閘

遮咗師

觀塘師

廢Post師

我report咗你洗post

TB師

係推

印狗老母都係美人

我辛苦搶頭香 你就Report我
我真係好傷心
嗚嗚嗚
負心漢

印狗好狗

睇定多印仔 D po 搞到想同 TB 做愛

遮哂仲靚

米色拉

做得好

靚過印媽

整埋成個樣就係全亞洲最靚

男人老狗化妝扮tb唔塞假狗得印仔先信係女人

我唔扑人的

印仔分身師

男人化左粧都係似男人

米癲拉

包括臭定

唉..... 又唔記左睇名入

八兩金個仔？

有無條女ig

何金銀

收嗲啦傻鳩

點解你成日追擊我

咁點解你要追擊定？

多事
人地都唔屬於你